突然間好掛住一個過左身既前度女朋友

都咁多年 以為自己放低左 今日放假執屋 ，執出佢以前送過俾我既聖誕卡 睇完就喊到收唔到聲

Rip

咩事走左

去拜祭下，對住佢講下心底，有助相思。

尤其係最近一段關係俾人帽左 分左手之後我就開始耐唔耐會發前見返佢 好似去返以前既時光咁 原來我同佢一齊既果段日子 就算以前窮到食飯都無錢 有佢陪係我身邊先係最開心 總覺得以後都搵唔到一個好似佢對我咁好既女人陪我過埋下半世了

巴打加油

R.i.p

WH 係外國撞車走左 仲要唔係佢渣車。。。。醉駕

發夢先岩 自

如果因為不快而分手
反而冇咁掛住
但係過左身嘅人
仲好愛大家 好想一齊耐啲 唔想死
依家明知永遠冇可能再見 再拖佢隻手
諗返起只能夠心戚戚
希望巴打睇開啲啦 回憶唔係你嘅牢獄
只係一個間唔中播下 令你心靈泛起一陣感觸嘅音樂盒

以前成日探佢，但後來佢屋企人搬走左佢個位 已經搵唔返

巴打 我好明你既感受
特別係有對比果陣 我明白你好難放低
但你EX都會想你搵下一個對自己好啲

加油呀巴打 間唔時懷念一下都好正常嘅
最緊要企翻起身
我相信女友都想你開心咁活出自己

你個名 其實我放左低 可能呢排感情空白先咁 仲記得事隔幾年我再拍拖既時候 我仲同佢講對唔住 我有中意既人啦 諗起都覺得自己好冇用 咩都做唔到

我好明。。
佢上年自殺走左
到而家都未夠三個月
以前成日以為自己為佢著想
點知最自私個個係我自己
跟本佢都唔係想咁
我偏偏就懶係野
好啦
呢世都無佢係我身邊了
個天町我罰得太重手了吧

相隔幾多年?巴打堅強振作

多謝你 其實往後既女朋友我都好用心去愛 好珍惜 但總係無左果種心跳既感覺 唔知大家理唔理解 所以佢地俾綠帽我戴 我都唔係話太恨佢地

大家咁話 阿叔我做唔到啦 希望各位可以唔好令自己有遺憾，真係要好好珍惜對方

仆街 鬥慘 巴打加油呀 點解會咁 點解個天要玩鳩好人

巴打 振作呀 佢係天到都想你開心

中七畢業後 佢去左WH 我出黎做野 下年既今日有十年了

我都有個，前排執野發現已經10年

突然好想你，你會在哪裡

咩事

為你彈奏蕭邦的夜曲 紀念我死去的愛情。

我重病
唔知好唔好得返
斷然分手
加上佢背景複雜 又有抑鬱
最後選擇左呢條路
以前我都唔明咩叫抑以為細路女脾氣
唉
巴打有冇 tg

見到你咁講真係好感慨
我成日都好想一了了之 但一諗到條仔同老母無條件咁愛我
就喊到仆街 落唔到手
互勉之呀叔叔

都已經唔知呢一刻係為邊一個而喊 所有既思念都已經唔知屬於邊個 活左咁多年 到頭黎身邊一個人都留唔住 時間真係好可怕

巴打 你唔好有事呀 可以加我 cousinc 我知你一定好難過

係外國讀書既同學，
佢陪我過左人生最灰既時刻
到以為可以好好一齊落去，到我想好好對佢
佢車禍走左
我從來冇對佢好過

以前放學佢成日逼我去圖書館，幫我温書，
我成日話佢煩，佢都笑住當冇野
佢走左之後我返左香港
之後讀過好多唔同野，全部半途而廢
好似無論我有咩成績，佢都見唔到了
垃圾廢青

仲黎得切嫁 發少d脾氣 就下佢地 見到佢地開心 你自己都會開心的

同我有d似 外國地方太大 反而危機意識會無咁多 成條路都無車 飲左酒 唔夠訓照渣車 仆街 不過你都要生活落去嫁 屌你 襯後生快D讀好d書啦

可唔可以搵翻佢屋企人問下個位

睇到都覺得sad，加油

已經唔後生了，亦都唔會再讀

我無左佢屋企人contact 好耐 雖然知道住邊 但佢地好憎我 我都唔知點解 有次山度撞到佢地指住我黎屌

失去你 愛恨開始分明
失去你 還有甚麼事好關心

人生就係不斷製造遺憾

我諗你認真咁問佢地又唔會屌你嘅

都有諗過 當年 當然無做到 渾渾噩噩過左幾年 煙酒生活

樓主個名好match

屌，你哋好撚慘，我唔應該入嚟，
我都係繼續做a0狗好過

開心回憶又令自己傷心真係好矛盾，
真係會唔捨得放低，
希望你搵到個適合你嘅人，有日喺極樂享齊人之福

對唔住，我9up，我知舊人係冇得代替
但新對象又好重要，唔應該當佢係次選，
所以我9up齊人之福雖然好唔尊重你ex，但已經係我諗到最好嘅字

可能佢哋多年後睇化左呢
我都想你可以搵返個地方同ex講嘢

我大約都估到咩事，當年佢好想去WH 我同佢屋企人都唔想 因為佢AL成績夠入大學 後來佢說服左我 但佢屋企人始終都唔想佢一個女仔去 其實佢係同另一個女同學一齊去 結果佢就想我同佢一齊講大話 一齊去 當然我最後梗係無去啦 連佢屋企人都無得送佢上機 可能怕傷心或者怕穿煲啦 可能因為咁佢地覺得我有份害死佢地個女 我都無面目面對佢地 只係寄過封道歉信俾佢老豆老母

我會喊死

放左係最隱閉既地方 床下底 每一個晚上都陪伴住我 只係執野入去果陣手賤拎出黎就出事了

我連佢個墳係邊都未知
佢個女既遺願係想葬係香港
佢老豆都竟然(唔知咩原因)葬左返大陸

多謝你 呢一刻我同你一樣 希望可以快D A380 祝你早日脫青啦

租姐卵

點解人呢種生物係咁on 9
好多人都係失去左先會珍惜
要經歷咁多野先至慢慢有所謂既成長
邊個發明呢條生物既rules出黎？
有時真係好懷疑，正如某d人既睇法一樣，如果呢個世界真係有神，佢甘心睇住人受苦受災？為乜？

未有勇氣見佢地 或者咁樣對兩家都好 無謂因為自己既私慾去令女朋友既老豆老母out起傷心回憶啦

我記得上政府網可以用人名或幾時去世黎check位置。

冥冥中早有安排。。。
好多野你控制唔到
我諗佢屋企人如果理性少少都應該明

苦海 翻起愛恨
在世間 難逃避命運
相親 竟不可接近
或我應該 相信是緣份

多謝 I will .you should too

不許你注定一人

利申: 仍然單身
比人玩過 比人利用過
已經好痛
不過想像唔到你有幾痛
加油啦

睇完樓主個post好灰
希望各位巴絲都要珍惜眼前人

but me and the elephant, we still remember you

巴打我想休息先
再加你tg...

真係！？

慢慢啦 我都落街買酒飲先。。。今晚好想醉

親自去問啦

唉....睇到好撚SAD

當初佢地可以信任你...覺得你會睇得住佢地個女先比佢去

點知你地呃9佢地.....只係得佢地個女一個去

睇唔開真係會唔多唔少怪責你....覺得你有份

巴打振作

記住阿叔講 會主動離開你既女 唔要都罷

I know that feel bro😞

而家鍾意緊一個大我幾年嘅
好辛苦
唔明白點解會有情呢一樣野

勸你真係唔好再諗,如果唔係真係會抑鬱㗎

係呀，當年無打卡 無ig 要呃真係唔難 反正都係一年時間 我想佢開心 做自己想做既野 就陪左佢瘋狂咁講左呢個大話 仲好記得佢上機前一晚我地係九龍城一間餐廳開開心心咁食飯 之後去左廣場影貼紙相 原來已經係最後一次 果一晚大家既不捨同眼淚 我諗我離開呢個世界之前 都會記得

巴打加油

早排執野果陣搵到個好好好好朋友送俾我既禮物
差唔多10年前佢最後俾我既SMS係：
我上機啦 去到之後Email搵你啦
當時收到最後一個佢係當地自拍既Email俾我
但之後就失去聯絡...一直都搵唔返佢

係人間蒸發?

睇到我都好sad

樓主用咗我舊名 好慶幸轉走咗畀到你用
加油

雖然無樓主你咁ge經歷
但呢幾年見到身邊有親戚朋友過身
有d仲要走得好突然
剩低另一半自己喊到收唔到聲
我都驚第時自己可能都要面對呢樣野
會崩潰

利申 有女朋友 拍左2年

本身同女朋友嗌緊交 我睇完個post即刻tum番佢
好多謝夜曲巴打同其他巴打既分享
你地提醒左好多人要珍惜眼前人 同埋珍惜每一段關係既回憶
有唔開心野係度講下 自己舒服d人地又有得著

無錯 生死有命

我都好明白你呢種感受呀巴打
係真係無勇氣去面對佢屋企人同自己
我都試過失去一個愛自己既人
一個離開左人世 一個同我好失望地同我分手
我對唔住佢地兩個 特別係離開人世個位最錫我既人
到今時今日我都係覺得自己害死左佢 我仲好記得佢死個刻我個腦一片空白 只係係咁喊

巴打加油 振作

巴打 愛要及時

睇完好sad
巴打加油
希望你可以搵到個位
心結真係好難俾外人明白

巴打~ 我都有時係度諗...我會唔會當EX 過左身...會好過d..
至少佢個心都仲係屬於我..

但宜家佢可能已經同第二個一齊了

而我.....還是想著她.....佢的野..我仲擺係屋企
原封不動..

但又諗...我應該要因為佢有幸褔而快樂.....因為我愛佢

好矛盾!

Cheer up bro

為妳彈奏蕭邦的夜曲 紀念我死去的愛情
跟夜風一樣的聲音 心碎的很好聽
手在鍵盤敲很輕 我給的思念很小心
妳埋葬的地方叫幽冥

無論以咩形式都好, 希望你地可以再有相遇既一日..

應該有左抑鬱 所以我之後拍拖都係俾唔到開心對方，平時好少諗起，今晚唔知做乜

Fb 搵唔返？

多謝巴打 我好中意呢首歌

對人好D啦 巴打 時間唔等人 斬下眼就十年 痴撚線

無啦 已經過左乜都叫春既年齡 係今晚真係有D唔開心 氹返人咪好 男朋友應該做嫁

好sad

咩事呀絲打 咁另一位仲在生既呢 又因為咩事 點解唔俾機會人

多謝ching

其實及時 只係天意弄人 我對佢係最好既一個女朋友黎 錫到佢濃

你搵到未

唉雖然係抵死但都偶然回憶返呢個人

不嬲全部ex都當佢地死左係對自己盡快走出傷心 最好方法黎 物品唔重要 真係放低左 你見到佢d野都唔會有咩起伏，所以dup唔dup睇你自己 如果仲未放低到 就搵個箱收返埋好先

聽緊

睇到好SAD

總有一日 如果有來世 希望可以見返佢

做乜

睇到眼濕濕
令我諗起Eason呢首歌

巴打要振作呀

未放低到
睇到巴打你個POST
我又流下久違了的眼淚

心情平伏返D 多謝各位 唉

仆街 我知邊首

屌 傻仔黎既 綠帽我都戴過幾次 傷完咪又係一條好漢 加油呀

以前愛你既佢 已經係回憶入面死去 男人 向前看啦 無咩係過唔到的

對方突然消失。無機會再見
呢下真係無得後悔
過左身 留低就只有回憶

你試下

伴侶沒了 記憶會為患.............

btw.. 分過手...聽突然好想你..真係會喊爆........

同男朋友每次嘈都極速和好
因為我唔想有啲咩意外 冇同大家講最後一次對唔住 會留低一個遺憾同永不磨滅嘅傷口
雖然未夠20歲 但已經同佢講定遺言 有啲咩事 另一方都要搵翻個人陪住自己 又叫佢一定要送隻戒指比我
係咪好on9
都拍左4年 好想天長地久 希望大家都平平安安 唔洗大富大貴

送首冷門歌你發泄下

是緣是債是場夢 夢迴夢醒都心痛
纏纏綿綿愛過 迷迷糊糊痛過
冷冷暖暖多少春與冬

被迷被騙被愚弄 被纏被捨都傷痛
來來回回試過 浮浮沉沉怨過
進進退退回頭夢已空

蒼天將所有凡人作弄
蒼天將歡笑變作了傷痛
低泣於風雨中 失聲於風雨中
悲哭於風雨中

蒼天將一切隨時變動
蒼天將溫暖變作了冰凍
一分分的變空 一天天的變空
一生終於變空

Thank u ! 但自膠問 無油塘既。。。。！？點搵。。。

本來自己都好唔開心 睇到巴打呢個POST 覺得你既痛大過我十萬八千倍

墓穴搜尋系統

搜尋結果
沒有相關資料

。。。。。。。。

好似我對我EX講既說話

係咪私家冇得check

直接去問啦
有冇都係一個答案
再唔係。。
去墳場逐個搵啦。。

得四個位置。。。

好sad 巴打們要加油呀

十年生死兩茫茫...
巴打振作！

又幾好聽 MV條女

樓主加油呀

去墳場問下邊個年份係邊區，逐個揾。
當然係清明重陽人多先去。。。

遙遠的她

做咩姐你 其實以前無左佢果1，2年已經喊完 係好感激佢陪我渡過左寂莫既預科生活 可能因為我地都係相愛 佢係我覺得最愛我既女人 所以往後既感情無左 我都係笑笑算吧 唔係唔珍惜 係學上面巴打咁講 整定

Be strong
既然咩都做唔到就let it go la

睇睇下好SAD

巴打 我相信你ex明白你呢刻嘅心情
送首歌你聽 係講一個死者對在生嘅人嘅說話

巴打加油！

睇到topic 已經sad

btw 好鍾意夜曲

係
果排咁岩有新聞講港人遇到車禍
年齡 時間 都Match
只係一直冇個名對外公佈

我都係咁 分左手年幾 仲係成日掛住對方 根本放唔低

唉 咁應該係佢啦
邊有咁巧合
佢應該係第二度過得好開心

我會 多謝你地 唔講我都唔知可以查到 我而家真係人生低谷 咁樣去見佢唔知佢會唔會嬲9我

加油呀巴打

都要面對架
諗下有冇得比啲誠意?
或者過左咁耐佢地睇開左呢

搵唔返 好似係世界上消失左咁
10幾年前都係得MSN，SMS
果陣半夜 送唔到佢機
同埋仲讀緊中學 佢屋企人係到 唔方便去送機
一直同佢傾電話傾到上機
SMS係臨起飛前Send俾我
佢到步後一直有MSN+Email
後黎有日佢好似人間蒸發咁 要搵唔到佢

仆街 點解又要整喊我 kidding 唔知佢係唔係 始終果陣我地都係好pure好true既拖 但我過左十年 唔敢講最愛果個始終如一係佢 但遇到佢 真係我既福氣黎 唉 我都唔知了

我宜家都係人生低谷...........

借卵同Eason 陪著我長大 點會唔識呢首

我會自己去搵 佢既家人 應該唔會煩佢地了。。。

希望你係個邊搵到個你愛而且佢都好愛你既女仔幸幸福福咁生活
如果有下世
唔好再咁蠢
女人唔值得你咁做
對唔住

愈避愈會見到
遲早總會撞到
有人去拜唔通佢地會唔知咩
一陣再搬過你就真係唔洗搵

有冇當年大家的common friend 幫下手問？

i konw that feel

其實而家既感情太多雜質 只係好掛住佢同我一齊果陣真係好純真既感情 可能如果個傻妹唔係出左事 可能我地而家已經分左手 或者我同佢已經結左婚？ 唔知了 飲完準備沖涼 晏D再同你地傾 有感情煩惱大家都可以分享下

佢遇到你已經好幸運
希望你有日可以係呢件事上獲得解脫

唔知我死之後 佢又會唔會有一刻唸起我呢⋯⋯

唔會

加油巴打

加一

頂睇你個post睇到好想喊
完全令我諗起張敬軒首靈魂相認最後兩句
「我的最親 知否此刻這對靈魂契約他生
尋辦法提前時辰向你 步近」

雖然無呢方面經歷，都唔希望有，不過都希望你振作

一個因為我發脾氣沖過對面馬路既行人路走 佢想同跟住我叫停我佢又沖左出馬路之後就 之後佢媽咪都無怪過我任何野仲叫我出席佢喪禮 但我始終覺得係我害死佢 我無面見佢啲屋企人 所以都無出席到 到今時今日佢媽咪都有問我會唔會去探下佢 我都無面去
一個係因為我以前一次又一次唔守諾言 一次又一次咁傷害佢所以選擇離開我
利申：我係巴打

屌好撚慘...
加油呀巴打

加油

一啲都唔on9
有時候就係嗰一下
就永遠失去

巴打加油
喊左

當年同佢一齊去wh既女仔 重傷 醫返好後來返左香港就人間蒸發左 有試過搵佢 搵唔到 其他同學有d知 有d唔知呢件事 但佢最熟果個都搵唔到 我身邊既死黨而家都有搵同食飯 當然佢地更加唔知，不嬲無去探佢 得返我會探佢。。。渣車果個係佢地餐廳既老細黎 死埋 當地華人

巴打 你仲記得你錫到佢燶就夠架喇
該愛既時候盡過全力愛一個人
已經係無憾

加油

喊到我仆街

多謝巴打

睇到好想喊
諗到呢世都無機會再見到呢個人一定好辛苦
巴打攬攬

願意今生約定他生再擁抱

追post追到喊左

佢前年自殺走左
佢走之前我已經同佢分左手
之後佢都有新女
隔左幾個月depression 睇唔開就走左
好sad

有一次我發夢有發到佢攬住我同我講想返嚟
如果有第二次
我喊醒左 喊左成晚

抑鬱既時候唔應該入呢到po 哈
曾經生命中出現過一個深度抑鬱既朋友 佢係唯一一個進入到我世界 最後佢走左 遺下了我。
大概我都就快變成你地口中過左身既前度女朋友 哈

今日好多洋蔥....VIUTV 碌卡大導..占SIR果套....
又搞喊人....

U tried u did I pretended that I am OK...like everything is fine,but at night you can't pretend anymore.

我都想同初戀講聲對唔住
當初就係因為我發既小脾氣，搞到佢要特登搭的士入黎氹返我，點知....
呢十年黎都好後悔，一直留住佢送比我既野唔捨得掉

你要支持住呀

巴打。。。。。係咪早幾年既事 某大學附近一存貨車撞到女學生果單。。。。。

巴打 你真係好識安慰人

絲打咩事，有咩都講出黎啦

攬攬

睇完呢啲post 唔係發生自己身上，都有種講唔出嘅傷感
Btw, rip

我又係果陣係咁loop哥哥D歌自殘 玻璃之情 當年情

咩事牙青 你唔好咁樣對條仔好嘛

樓主 你個名
為你彈奏蕭邦的夜曲

點知。。。。。。？？？？？

中度抑鬱焦慮 依家燥鬱
大概呢一刻面對緊鬱個part
好努力一直撐，真係有努力，有睇醫生有食藥
好想放棄 但一直覺得如果未分手就自殺 男朋友會好難受好自責 感覺睇住自己伴侶自殺會好大打擊 但另一方面我真係好難受。

我係樣衰基因 日和巴

唔好咁易放棄自己同愛你既人
好好把握呢份愛 克服自己
唔係個個咁幸運 仲有另一半喺身邊

Love HEALS.

巴打加油 我相信佢係另一邊都要好掛住你 要振作

唔好做傻事 係分泌令你產生唔到開心既情緒 你都唔想 但你要堅持醫 我地唔係醫生 幫唔到你專業知識 但有咩唔開心 一定要同男朋友講，你望返我同上面幾位巴打 你會發覺其實你而家開始可以擁有幸福 要加油

十年.....
咁宜家有另一半了嗎？

大概我都可能記掛一世，在心中

Yes love heals

我知個傻妹都應該會掛住我 如果唔係唔會我分左手就出現係我夢度 thx u bro

振作但唔知講咩好

摧淚po

唔關你事既 情深緣淺 佢可能因為最後一任先選擇離開呢個世界呢

讓記念成歷史

原來咁多巴絲有咁嘅經歷

幻變的一生
默默期待一份愛
踏過多少彎
段段情路也失望
我不甘心說別離
仍舊渴望愛的傳奇
不捨不棄
無懼長夜空虛風中繼續追
風裡笑著風裡唱
感激天意碰著你
縱是苦澀都變得美
天也老任海也老
唯望此愛愛未老
願意今生約定他生再擁抱

是你的雙手
靜靜燃亮這份愛
是你的聲音
夜夜陪伴我的夢
交出真心真的美
無盡每日每天想你
今生今世
寧願名利拋開
瀟灑跟你飛
風裡笑著風裡唱
感激天意碰著你
縱是苦澀都變得美
天也老任海也老
唯望此愛愛未老
願意今生約定他生再擁抱
風裡笑著風裡唱
感激天意碰著你
縱是苦澀都變得美
天也老任海也老
唯望此愛愛未老
願意今生約定他生再擁抱
願意今生約定他生再擁抱

仲好記得佢果時半夜同緊朋友吹水，我只係嬲佢做咩咁夜仲唔返屋企，所以佢先特登搭車過黎氹我，就係過馬路比車撞到

Cls post
夜麻麻睇到心情好低落 生命無常啊
巴打要振作 你開心佢先會開心

好sad m, 大家要振作，無論對方係邊，都會想你活我開心

依家有另一半，但總係差咗啲野咁

或者不能夠明白 也不敢去體會...
好想同大家講聲加油
睇完留言覺得好sad
好希望大家可以因為愛同被愛所以能夠企返起身
有滿滿既祝福

見到呢個po
睇到你個名係我最鍾意既中文歌
本身YouTube聽緊Bruno mars when I was your man
走去開夜曲黎聽
一路聽一路諗起曾經對我好好但比我辜負左既佢
喊撚左 屌
仲要前幾日同個fd行緊個陣見返佢
想同佢打招呼
佢見到我 笑左笑就走左
個心好似插左刀
仲要個fd見佢唔到 而我繼續對個fd強顏歡笑
Anyway 頂住啦巴打

願每一位係呢個怱怱人生入面都能夠搵到對的人 為左生活已經有好多苦痛 希望有一日 遲到既佢可以安撫我地既心靈 世界 晚安😴

個post睇到想喊 完全明白失去重要嘅人嘅感受 樓主加油 你嘅心意相信佢會知道

巴打早抖 訓醒再加油

跌跌撞撞 我都想搵到

希望佢開心
大家要好好珍惜宜家身邊果位
雖然對自己嚟講永遠都有件事放唔低
只希望唔好影響到另一半
佢地知左都會銀住銀住

好sad 巴打加油
佢永遠都係你記憶入面。
只要你想諗起佢，佢就會出現。

依嗰真係深深咁明白到當中嘅痛。。

本來諗緊同唔同現任講，怕佢銀住銀住都係不了

睇到好想喊，原來咁多巴絲都有咁既經歷

至少係佢離開之前你地都仲係互相愛住對方..
都總好過分左手自己孤零零一個...

我相信佢都唔想見到你咁 振作呀
將呢份愛放係心入面已經好夠
巴打希望你會幸福

各位巴絲要振作
追完po 令我諗起之前上個套最美麗的安排
喊到豬哂咁 但好有意思

如今卻沒法有半天可相見,
One more time

不要太難過

樓主加油
睇完都覺得好sad
覺得依個世界上其實金錢，學業，工作都唔係最重要
一個最重要最愛既人先係最重要
因為一失去左就冇得挽回
多謝巴打提醒，依家個男朋友我認定左，一定會好好珍惜，唔想失去佢

rip bro
雖然呢個過程好痛苦 但人總要成長
就好似我睇開左老豆走左一樣

睇到個post覺得好sad

已喊

留名

真係睇到好sad 巴絲打加油

算吧啦

本身冇打算留明
但live左 仲流左馬尿
早排同男朋友嘈 睇呢個post一路睇一路唸起男友
好驚有日佢突然走左既感覺

巴打 依個感覺我真係好明 因為都發生左係我身上 我真係放唔低 我唔明點解發生係我身上 佢係我第一個女朋友 佢好乖 對我唔錯 我同佢仲有好多好多好多野未做 明明我應承左佢 但係最係都係去唔到 我唔明點解個天一定要帶走佢
點解係發生係我身上
我真係好掛住你

突然諗起依首歌

Tank-如果我變成回憶

真係由細到大都係最希望身邊所有人健康平安長命百歲
另外樓主巴打都要振作
睇完你個post真係教我要更加珍惜眼前人

咁電影情節

記念我死去的愛情

你地係失去伴侶個個，而我係係死亡邊緣徘徊個個。好怕有一日係到留名既會係我男朋友 共勉之

絲打振作

睇到巴打一提起佢就好幸福咁
我唔識講野 但振作 加油阿巴打 life must go on
我諗每個人心裡面總會懸空一個位置裝載住最愛既人

講你阿男朋友 睇完個post要珍惜阿知唔知道！

你地都要

雖然我焦呢方面既經歷
但呢個post令我諗起一首好耐無聽過既歌
juno mark 金剛圈

沒有你 仍舊有你帶不走的快感

曾想過要開竅 若我肯
但想到這裡還未捨得轉個身
太早的開了燈 望透愛終於 輕似風箏
情願金剛圈套緊 能箍碎我知覺 願意忍
受苦也榮幸 誓要你 成就我愛到不像是凡人

巴打加油，我係連登第一個留言都奉獻俾你啦

好希望屋企人、女朋友、女朋友屋企人全部平平安安，長命百歲

破事兒-做節

如果係分左手先出事都唔會咁難放低
一齊緊出事真係屌你老母 好撚慘
個天好撚中意玩9人

加油巴打
我成日都ff如果我男朋友突然離我而去會點，諗諗下都會狂喊 撐住呀

好明白你感受，
佢係突發病逝。
我有佢地址，
但都只係去過一次，
因為對住塊石既感覺令我覺得仲傷感，
諗起以前喊會有佢暖暖既擁抱，
而呢一刻喊到撕心裂肺都係得一舊唔會郁，冷冰冰既石，
覺得仲諷刺⋯⋯

都好明白再搵唔返心跳既感覺，
佢離開左幾年，
當中都有拍過拖，
但真係冇果種心動，
所以成日同自己講：呢世都唔可能再遇到一個咁好既人，
但當我放棄追求任何感情，
決定將一切重心放係追尋屬於自己同佢既理想，
偏偏就係我努力追尋既過程中，
出現左一個人令我好心動，
佢而家亦都對我好好，
我有同佢坦白過我心入面永遠有個位置係番比呢個人，
佢都表示明白，
同時亦因為明白我一個人經歷左咁多而更愛錫我，
所以巴打我相信都有一個會令你心動既人係你未來等緊你！
加油！

找個私家偵探查下應該得

睇完呢度真係好sad
同男朋友一齊左3年
但係成日因爲啲小事鬧交
真係好驚一日唔係度。。。

睇到喊左

唔好要阿寶出黎

+1 快啲搵啦

難忘的因你太念念才難忘
無謂抱著誰十年 最難是放...

巴打加油 我都要加油

夜曲

巴打個名
RIP 要幸福

睇完個POST都令我諗起一個異性朋友突然咁離開
雖然識左好短暫
但有好多講左但未密現GA野留低

只覺得個朋友正值花樣年華就咁走左
好多野都好可惜

午夜夢迴果下先心up....

有一個六年幾嘅女朋友
試過係夢入面夢到佢因爲意外死咗
好記得自己有幾咁崩潰，起咗身之後失控咁喊

好難想像樓主承受嘅傷痛有幾咁大
巴打你加油，努力咁生活落去
命運係要同你開咁大個玩笑，你就一於同佢玩落去，千奇唔好放棄。

自己一個都可以活得好開心

睇到好Sad

時間一直唔等人 睇呢個po睇到好sad
誰釀一壺回憶 飲一盞可惜

巴打 我明白你感受
係街行行下 忍唔住要分享我自己經歷

佢 前年係我生日前幾日離開左呢個世界

我地兩個唔同校，係中二認識對方。
起初佢有男朋友 幾個月後分左手。我一直都係身邊陪住佢，走出傷痛，陪佢做左好多野（佢ex對佢好差）

之後，大家都感覺到雙方都有好感，但我偏偏係一個對愛情好細膽，好怕失敗既人。佢知我無膽表白，所以佢對我開口先。但果時我無回答佢答案，因為果陣我爸爸有末期癌症。我唔想浪費時間拍拖，我只係想陪住爸爸。佢無介意我無比答案，佢知道我爸爸有事 好多時會上黎我屋企幫手照顧爸爸，安慰下情緒失控既媽媽。

最後 我爸爸終於走左。我個人無晒動力 接受唔到呢件事黎得太快。果段時間我放棄左自己 日日訓係張床 無聽佢電話 無回佢sms。葬禮過後一個月 我仲係屋企做緊爛泥 日日以淚洗面。係果個時候 佢黎左我屋企拖左我出門口 打醒左我 罵醒左我。佢話唔想我變成咁 想我振作。於是係果年暑假 佢每日都會拖我出籃球場（我鐘意打籃球）陪我周圍行 傾心事 借膊頭比我喊。無辦法 我好愛我爸爸，傷心左好耐。

之後 順利成章我地一齊左。果陣我既生存動力只有佢同媽媽。係佢令我走出陰霾，我願意付出我既一切去愛佢 照顧佢。

高中畢業後 佢返左台灣讀大學。而我亦正式進入社會大學做野。有一日收到一個電話 佢同我講佢有病 係癌症。我接受唔到 我唔相信係真。於是我飛左去台灣搵佢 佢媽媽同我講 佢有左腦癌。唔知之後會點 叫我有定心理準備。佢選擇接受治療 但病情無好轉。後尾佢放棄左學業同治療 返左黎香港。果兩個星期 我每一日都陪係佢身邊 無離開個佢。

我仲記得有一日經過一間婚紗鋪，佢話佢好想著入面件白色婚紗，好想做一個好幸福有人愛既新娘。我果陣答佢：我會令你著上呢件婚紗，好唔好啊？佢點頭，就好似答應佢會嫁比我一樣。

佢有叫個我 不如我地唔好聯絡大家啦 我唔想做你負擔。我唔想你仲愛我，我怕有一日我唔係到你會唔慣，你會傷心。

我答，一直以黎你都陪住我走過低谷，我無理由而且絕對唔會離開你。我咩野都唔要 我只係想一生一世 都要你陪住我...

知道左佢有病 我每次見面都要係佢面前扮開心果。但我一返到屋企就會自己係床爆喊，頂唔順果陣會搵一個兄弟借膊頭比我喊。果種感覺好辛苦 你招架唔到，就好似劇集先會發生既情節出現係現實咁...

最後 佢係我生日前幾日離開左我。我買左一隻戒指，未交到佢手上就離開左。

我生存動力得返媽媽，如果佢有咩冬瓜豆腐，我對呢個世界都無咩留戀。

希望大家要珍惜眼前人。因為自己無愛得及時，我欠兩個我最愛既人一句 我愛你。

果種痛 一世都忘記唔到

Sor for 1999
利申 喊緊

睇到喊
曾經都諗過自殺
種種原因 令到我有呢個諗法
問過ex如果有一日我死咗會點
佢話千奇唔好 因為佢我一度想自殺
但一諗到屋企人對我咁好就放棄咗
我唔想佢地唔開心
最後都係分開咗
真係好慶幸自己冇咁做
因為屋企人真係好錫我

聽下月球上的人

好似知你係邊個

呢個post 好sad
但咁深愛一個人覺得好浪漫
各位巴打絲打振作加油

呢個post好sad睇到喊 A0狗表示好想搵到廝守一生一世的人 但奈何我覺得自己好廢 做咩都冇出息 就算有意中人都唔敢進一步同佢發展關係

你個名

放唔低冇錯
講出黎會舒服啲

好想喊，睇完個post淨係好想攬住我女朋友。W_ _我知你有上連登，我愛你

張敬軒首風起了
願你可 於他方過活別來無恙
聽呢首真係會喊到收唔到聲

巴打 唉

唔係呢單

睇到喊
男朋友心臟同氣管都有事，真係好怕佢離開我
所以，我成日同佢講要一齊做運動、食健康啲。就算岀街都要睇路，唔好掛住聽歌打機。
係煩到似媽媽，但我完全想像唔到佢岀事後我會點

巴打
點解呢啲韓劇情節會發生係你身上

堅強呀巴打

死去的不是愛情，是樓主愛人，努力地生活，若有下世，可能再續前緣

呢個post 好sad

Sorry 要返工啦 唔可以全部覆晒你地 但所有留言我都睇晒 其實打出黎唔係想博同情 煽情 搞喊你地 又令到幾位巴絲諗返咁唔開心既回憶真係好抱歉 我不是真正快樂巴打 多謝你夜媽媽手都軟打咁多字 你要take care 睇得到佢真係好愛你 好好照顧你老母呀 你都千奇唔好有事 一定會有一個人帶你走出傷痛 我以前都以為自唔會再拍拖 信我 唔好咁就放棄 你諗下佢幾咁唔想離開呢個世界？ 要將你同佢最後一齊果段日子放係心入面 努力埋佢果份 ，我連佢最後一面都見唔到呢 。

梅艷芳

似是故人來

作詞：林夕
作曲：羅大佑
編曲：花比傲

同是過路同造個夢 本應是一對
人在少年夢中不覺 醒後要歸去
三餐一宿也共一雙 到底會是誰
但凡未得到但凡是過去 總是最登對

台下你望台上我做 你想做的戲
前事故人忘憂的你 可曾記得起
歡喜傷悲老病生死 說不上傳奇
恨台上卿卿或台下我我 不是我跟你

＊俗塵渺渺 天意茫茫 將你共我分開
斷腸字點點 風雨聲連連 似是故人來
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

何日再在何地再聚 說今夜真暖
無份有緣回憶不斷 生命卻苦短
一種相思兩段苦戀 半生說沒完
在年月深淵望明月遠遠 想像你憂怨

Repeat ＊

留下你或留下我 在世間上終老
離別以前未知相對 當日那麼好
執子之手卻又分手 愛得有還無
十年後雙雙萬年後對對 只恨看不到

十年後雙雙萬年後對對 只恨看不到

Love this song too 夕爺 睇黎巴打應該都係80後

屌你
睇到喊左

係街睇忍住眼淚

RIP

見到呢個post都有小小掛住自已初戀女朋友

呢個post好sad
我爸爸過左身都令我好怕好怕失去我男朋友 每次拖住佢隻手都會諗 唔知呢隻手可以拖幾耐 如果有日冇得再拖點算

玩下倩女幽魂online

心，突然的隱隱痛...

R.I.P. 不要太傷感，睇開D

痴撚線未見過一個post係咁sad

到你一百歲佢都跟住你回憶活到一百歲

屌你 巴打個名 師兄黎 工程佬

I know that feel bro
但日子總要過

我既故事可能無樓上巴打既咁慘情 但對我都係一種遺憾
我既初戀係好多年前一隻叫 童話 既online game度相識
其實個陣都唔知點解可以用咁既方式相處 我地係童話相識之後當然有約出黎啦 但基本上好大部分既相處時間都係隔住個mon 由童話 到彩虹冒險 再到夢之歷險 大大話都有4 5年
其間同普通情侶一樣 會閙交會鬥氣 亦有甜蜜既時光
但其實4 5年既了解 講真我慢慢明白到大家既性格真係好唔夾 佢對我黎講太過好勝 太女強人 有時仲唔太理人感受
到後期佢慢慢淡出左夢之歷險之後 佢就消失左 電話無人聽 facebook都無任何update 最多就係我生日個一日會係我個wall度留句祝福

其實我知我地唔會夾 就算而家呢刻你出現返我都好清楚同你唔會有將來
但其實我好掛住你 你既消失對我黎講係一人生入面一大既遺憾黎
我唔係奢望啲乜 只係想同你對話多一次 知道你而家過得好唔好 就足矣

其實好耐無諗起佢諗到喊了 只係見到佢寫俾我既sweet野 一時感觸 時間好似停留係當年聖誕節咁 ，真係唔講都諗唔返原來已經過左十年時光，係好慨嘆就算可以一齊既日子係咁短都好 點解個天都唔可以俾我係最好既時候遇到佢 偏偏係最無出息 最潦倒既歲數 偏偏係一個一事無成既少年既時候俾我遇到最好既佢 。

隨著你別去 路太漫長

為何為何曾共我一起的像時日總未逗留

睇完想像唔到男朋友唔係到會點
以後唔會亂發佢脾氣了
好驚有咩意外會後悔一世

你嘅文筆好煽情 催淚

搵唔到唔好夾硬搵

放唔低唔好夾硬放

突然好想你 你會在哪裡

本身都唔諗住講
佢問左我好多次有一個紋身係咩意思

我結果都講左
有一次佢發現我有相喺ig未del
我話其實係佢
佢就叫我留住
我唔想佢唔開心結果都del哂

有洋蔥既屌

我反而係臨新年自己房換床順便掉埋個櫃
現任過黎同我一齊執
但佢唔知呢件事
最後我睇住果箱野掉落街果啲垃圾桶果刻
堅想喊堅唔捨得
但唔想現任唔開心，都要學識開始放下了

宜家要開開心心就夠啦
聽日情人節啦

講左啦 ？

多謝你地每一位
我成日同老死講 ，
我唔再愛佢啦，
我唔鐘意佢啦，
我唔記得佢啦！
但其實都係自己自欺欺人。多謝樓主有呢個post 令我再一次回憶呢件事。
曾經以為最傷心係失去，
但原來最傷心係隨年月流逝，你會對佢記憶愈黎愈模糊。開始唔再記得佢把聲，開始唔再記得同佢發生個既細微事情...

可惜回不去那一秒
你，好不好？

你講得好岩 唔知道係自己根本唔想放手去忘記定點，不過你過多一段日子，到時你會無咁難受 直到去要刻意去諗先諗起你地相處既細節，會有呢日的

希望啦，依家每晚返到屋企感覺少咗啲野都唔太習慣

你食咗？

有無手足覺得食女，要食埋d手手腳腳先算識食

無野食

不安

以為個po係自己開
身同感受
尋晚無啦啦半夜諗起 成晚諗唔到

Bb貢認真

巴打做咩 無啦啦諗起？

半夜夜闌人靜諗起
兩個月到既事 仲係未好放得低佢既離開

唔係講緊上面個手手腳腳post
講緊樓主你開呢個

我知 佢又係離開左？

代你ex講句：全心全意愛我的你就已經是最好的你

係
不敵呢個情緒問題自殺走左
走之前仲叫我要識過個好女仔 幸福咁生活

巴打 見到你咁我都想喊

唔好講啦青 如果時光可以倒流 我真係寧願窮一世都唔想你有事 😭而家我事業小成 咁又點 返到屋企對住四幅牆 對住既都係上兩任既臭雞賤貨既物品 所有野都係冷冰冰 點解反而同你既野係最少 點解我地得咁少相 ？點解果陣買唔起有影相功能既電話

佢一定都唔想 唔好怪佢同怪你自己啦

懷念下叫下春 ## 唔好笑我5p

情緒病真係好撚得人驚

以為你係艾see賓奴巴打

只係覺得如果我個陣可以有能力令到佢好返開心返就好
希望佢而家係個好遠好遠既地方過得開心

老屎忽 唔係 不過以前都有係高登講過下 好多年前了 唔好話我post 我連果陣id叫乜名都唔記得

好沉重 唔好自責 你盡左力就夠 緣份盡了 巴打

幾個月前講左

巴打之前出過故?

唔講都唔知咁多巴打都有同另一半生離死別既事 好沉重 係咪十幾廿歲根本唔會realised 人原來係咁化學 原來係會唔知幾時就會死 如果仲要背負住內疚 真係唔知點面對以後

臭雞d野dum撚哂去啦
你過身個ex見到實好傷心 有人咁唔珍惜你

我最近鍾意咗個人 佢個ex 係因病過身
雖然都過咗年半 但睇得出佢唔係好放得低
而我咩都做唔到

巴打真係好慘
比女飛 比女神收兵都叫仲有一絲希望佢會回心轉意
仲慘過阿牛

曙光全部熄滅 殺掉我影子
我只能獨處 背後全沒有支柱
甚麼叫絕望 抬起眼望望

btw 佢都想你企起身呀巴打

我要佢還晒錢俾我先俾返晒d野佢

一齊左？

身已起 ex 呀 女神呀 當死左得嫁啦 俾你要返都唔好制 thx bro

岩呀 死緊啦不過未死得晒

借錢唔還？

我後緊仲辰去處理佢既遺物

黎緊仲要

過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

好睿智

啊Q d 講你永遠唔會飛佢同被飛，所有記憶都係sweet, 巴打，唔好塭人replace 佢，she is a special one but not the only one in your life, 加油

過左去架啦巴打，係時候邁向你既春日啦

始終你會遇到一個好女仔的
當你遇到既時候 放低過去從新開始啦
珍惜眼前人
如果你有時間 聽聽呢首歌 加油

前女友未過身，但係我都好掛住

童話 我都有玩過 好美好既回憶

巴打 頂住啊 佢仲係下一世等緊你嫁

好慘， 大家珍惜眼前人

冇啊 見佢好似未放得低
想知有咩可以做
就算佢肯同我一齊但又未放得低 我都會有啲唔舒服 所以欈等佢放低先

巴打，見到你嘅經歷令我想起一首詞，等我慢慢背出黎：

無需要快樂 反正妳一早枯死
如果有眼淚 只不過生理分泌
就算淚水多得 可灌溉整片濕地
蒲公英不會飛 陵墓裡伴妳於一起

（唔記得全部，依家聽著打）
如果有在會恐怕已經一世紀
回憶哄騙我但凡失去也是美
用你一分鐘 都足夠我生醉夢死
如懷念也是有它限期
明日我便記不起

再見 遺憾舊時不太會戀愛
願我永遠記不得 我正身處現在
從月球觀看 難辨地球相愛跟錯愛
三世書不會記載 情繫我這半生的最愛

加油.